光復海洋公園同迪士尼

其實有冇諗過光復海洋公園同迪士尼？
前者係「香港後花園」但係入到去大陸人多過香港人 日日都一車一車咁送入去

隊又唔識排 講野又大聲
我地香港人係咪要為自己做返啲野？

理性討論
呢d本身就係做遊客生意
就好似去日本咁 一定會去Disney or unverisal studio 咁
你光復d咩

遊客地方 唔關事off topic

負評 上一頁 off topic

On9 即係每人仲要比幾舊水

香港唔係唔要遊客

要俾入場費,鳩少陣

今年業績又唔掂咩?

負評

有撚用咩on9